點樣同一個男仔熟啲？

我近排去藥材鋪
識左醫師個仔 大過我最少六七年
有啲交流 佢好斯文同乖乖仔咁 我好鍾意佢嗰種傳統男人嘅感覺

佢都識中醫野所以會主動教下我野
仲有啲題外話傾下
但係點樣可以同佢熟啲？

利申year 1 未拍過拖

露對波過佢睇

喉住人地間藥材鋪

問佢想唔想採陰補陽

我屋企唔比佢差

冇個認真答

屌 認真問 冇喉過人地間鋪

男人點溝女
你咪點溝條仔囉
拎電話 傾WTSAPP FLIRT 約出黎
唔係要教下化?

詐病去睇佢

咁樣好似好姣咁
我好毒

佢屋企人有話我要調理下 所以我都去左睇幾次

同佢講 我下面好痕要點醫

Between 我已經有佢電話 我咁樣已經覺得自己進取左好多

叫佢幫手執你一劑

直接約出來食野？
做朋友定溝都好
友善d 應該都唔會拒絕嘅

算啦冇人可憐我正正經經咁教我
我都係孤獨終老啦

絲打
得你認真答
其實咁嘅我係外國撚黎 就黎又飛啦

一個性格品行係咪斯文同乖巧 唔係一兩眼就睇得出 建議你同佢做左朋友先 唔好咁猴擒

好鍾意香港啲傳統型男仔

啱 我都係想同佢熟啲先
但係我毒到做朋友都唔識
啲朋友十個有九個都係佢地主動搵我先

佢一啲都唔靚仔又唔型 仲有少少老土

請先照下鏡

你問佢你把脈咁叻 把妹係咪都一樣

靚就唔靚 不過都有人追下

頂你

我有佢電話
佢叫我有咩想問醫師可以搵佢

你話你見到佢會心跳加速 應該點醫

首先要打開話匣子 搵佢嘅興趣 講下大家嘅共同話題 例如大家鍾意食咩 之後話邊間邊間d野都唔錯 問佢食過未 之後借個機會約佢有冇興趣某間鋪嘅菜

問下佢點解會做中醫ge故事，之後再share下自己ge經歷

你肯定佢仲係單身？

屌
其實唔係佢醫我
不過有次佢幫我把過脈我真係心跳加速
佢問我啱啱係咪跑過黎

應該係
咁都要熟啲先知架

咁你都就走 nothing to lose啦 咪約下

我毒到連say hi都唔敢
點算啊

仲有就係贊下佢點解咁叻 咁後生成為中醫師 男人好鍾意比人贊揚自己嘅事業

咦依個有得諗 冇咁尷尬

有讚過 真心覺得叻
我細個成日睇中醫 所以對識中醫藥嘅人有情意結

咁無啦
大把毒撚都係因為咁溝唔到女

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

但係我幾日後就走
仲俾老豆鬧我返黎幾個星期老唔陪佢 依幾日要陪老豆同chur essay

除佢褲 一下含落去
佢一定會受唔住
你就得米

屌咩無啦啦話人廢
我讀書已經讀到覺得自己好廢 我個心好痛啊

閱

就咁講啦，好明顯嘅暗示

明顯到唔敢講

你真係好毒

問佢：有得屌 你屌唔屌我？
男仔身體最誠實
答屌嘅 你隨便做都溝到佢啦

我試下過兩日去睇多次嗰陣同佢講我細個都成日睇中醫先 等佢同我傾多啲計

之前有過幾條友追我 我驚到block左人

佢有冇女朋友

其實有冇諗過人哋已經有女朋友？

醫師，我西痕

最後一招：以藥寄情，佢係醫師一定識啲藥名嘅典故掛，至於用咩藥寄情，你google啦

約佢出去交流房中術

人地未必鍾意hehe

有
咁但係我同佢唔熟又冇可能知佢有冇男/女朋友
如果佢有我就會保持距離架啦

巴打你好似好識溝仔咁

屌你

屌，見你溝中醫佬，我先醒起中國出名矯情，中藥名一定有典故

好想佢做我男朋友啊
佢勁溫柔

THIS

IS

NOT

GAY

小心佢用中藥迷姦你，尤其你係毒絲

女嘅就張開雙腿，
男嘅都係，不過要背向佢

傳統男人嘅感覺

屌你講到咁恐怖嘅

不過我毒姐 我唔係on9架

軒仔 可唔可以溝你

加油啊
等後續發展

我俾上面班巴打講到覺得成件事變左質 依家好淆

你覺得有啲藥溝埋會唔會有迷暈效果？

擺低張房卡
夜晚去扑野

等夏天

特登漏嘢係間舖到 之後whatsapp佢同佢講漏野 順便吹下水

屌你
你係咪啲妒忌心泛濫毒撚
講笑唔好嬲豬

點解 夏天有咩玄機

但中醫持相反論調，有些中藥可以製造迷煙，例如曼陀羅、天仙子、山茄子、長春花等，這些中藥迷煙具麻醉成分，一般人嗅後會站立不穩、神志恍惚。該中醫又謂，每個人對迷煙反應不同，有些人較敏感，甚少分量已神志不清。

同佢講我想俾你屌閪咪得囉

得喎
等佢差唔多收鋪少人先問

btw 叫佢幫你拔罐 天炙，多啲身體接觸

原來係你 咁長話短說 做我女朋友

我 立即 屌你老母

我之前見到有人拔罐之後話細個拔過罐
佢就話我依家都啱拔罐 問我得唔得閒

嗚啊如果佢咁同我講就好啦

順理成章地露波

唔好一開始就搞到件事咁色情

軒仔你未答我受唔受溝

利用幽默打開話題係最好
我認真俾建議你架

Btw 如果覺得呢種風格唔啱
你可以wtsapp佢話唔記得啲藥點煲
咩幾碗水煲成幾碗水
先放大包幾多分鐘後再放細包
可唔可以講多次我知 太複雜記唔到
( 突登咁長氣 表現到好不知所措)

佢教完你 你就回
「 唉... 如果你係到就好啦 可以幫我煲」

再睇佢咩反應
接唔接受同你曖昧

都話以藥寄情，夠曬含蓄

咦依個如果佢接受都有啲sweet
我諗諗佢

好似好肉麻

我同你有啲似
我呢排成個幾月都keep住睇個醫師又係好funny
次次睇完佢都好開心因為佢同姑娘都會係咁同我吹水,可能平時啲病人係老人家
聽日應該睇最後一次

佢主動比電話你叫你有野就問?
利申:個醫師算後生但我睇唔出幾歲

呢個我覺得要傾耐咗，傾熟咗先可以用

佢成間鋪都係麻甩佬
睇親都係老人家 主婦同小朋友
所以佢成日撩我講野
佢對啲病人好溫柔

係啊佢俾電話我 我好激動啊

如果佢配合度高 你就借啲以話
「就算你肯嚟幫我煲都太遲啦... 我就嚟離開香港...」

當然唔係話要求佢係你離開前幫你煲
目的係想俾佢知你就嚟走
正常咁既情況 係好易約到岀嚟見面約會

如果岀咪 就知適唔適合
適合嘅你飛果時就會有人送機
準備同佢長距離戀愛 然後上嚟多謝我

呢排凍，女仔好易手腳凍？
問佢要食咩，去外國要點調理
同時攤隻開手比佢捉住

咁又係
一黎就咁好似變左我好猴擒咁

其實我已經讀梗 我今次係回港探親
佢都知我係外國讀u 仲叫我好好照顧自己 好似啲阿哥咁 佢應該當我細路

已經俾佢捉過 不過中醫嗰類掂手唔係必然架咩

不過衰啲講句
你都就走真係俾人reject好過
費時成功要飽受相思之若

啊, 點解我果個唔比電話我
same 我同姑娘吹水果陣佢都成日冇啦啦彈出黎搭嗲,姑娘成日係到抽水 搞到我唔識應 有次好大聲話醫師見我靚少少就撩我 一次即情叫我考慮醫師 佢都唔知聽唔聽到

你應該知佢幾點收鋪 進取少少就約佢食飯

我好想要個香港男朋友啊
等我有個家嘅感覺

扮有矜持咁真係好? 坦誠d開始做個朋友食下飯佢對你有意思就會熟架喇
同埋你係外國撚就有定心理準備人地一腳搭兩船
不過呢d都係後話

你考慮下啦絲打 可能有機喎
我嗰個鍾意搵野笑我多啲

Between你個名

第一次佢冇啦啦捉我隻手把脈嚇親
仲捉手掌個位hold住 我諗應該feel 個體溫但佢又咩都唔講 勁尷尬

我係怕醜

咁唔係人人都會一腳踏兩船嘅
不過係都冇計 我走囉 屌

啲畫面出曬來，我係巴打都濕濕地

如果係我一完紅都面晒

Between佢好鍾意玩我隻手 有次研究左好耐 之後我唔敢望住佢

煮下佢未熟lo

你認為佢真係對你無野？

極危險

佢都會笑我 我成日唔介口仲串我
佢個樣毒毒地 好驚佢會見到
我同佢朋友都未做到 過埋聽日件事督完左
睇佢洗左勁多錢 我都係year 2 only

咁就有野架啦

如果你冇我咁毒 你試下問佢拎contact啦
不過你咁講你嗰個唔算毒喎

Btw
我真係好鍾意啲阿哥型嘅男仔

一個男人會鍾意玩女人隻手㗎咩，如果佢係個種老實男人

之後幾次我就好自動自覺放隻手上去 佢就冇捉我lu
但連測溫度都冇埋

但係我啲朋友都會玩我隻手架喎

佢係堅係好認真咁望同郁我隻手
不過呢我想講佢對手好靚我好想拖下

利申手控

唔好咁自動自覺啊嘛

我又打錯字 其實我都宜家都睇唔到佢個樣 長期口罩... 諗住問下佢幾歲 電話我就唔敢啦

可惜佢同我差唔多高而我都好矮下
我都鐘意啲哥哥type但生活圈全部女人一係就同年

你自己放過咩signal先

佢玩果陣有冇講咩 咁奇怪

絲打去到玩手都話冇野
洗唔洗玩埋腳呀下次
去馬啦

我肯定個中醫佬係變態，如果佢表示玩手都唔係對個女仔有啲意思

啲屎橋睇到我笑，跟住做衰撚硬

長期口罩又真係難搞啲 連表情都睇唔到

唔矮過你咪得囉傻瓜

我身邊好多哥哥
追過我嘅都係哥哥 不過我好驚佢地 唔知點解
但係今次依個好husband material 好鍾意

香港地有西就有市場, 係街見唔少豬西都有仔拖, 而且有d 仔個樣都唔差

叫佢俾一斤淫羊草你
咁佢會明
露出淫樣操你

佢把過我脈發現我心跳加速同面紅算唔算

都話我好毒

比個西佢屌

咁我又未到柒啲 俾人讚過下靚
但係我自己好撚毒

冇 純粹玩

屌 個個靠害

乜真係有野架咩.... 我真係唔識
之前啲人都係講到出晒面我先明

屌 可能佢無聊姐

淨係睇到佢對眼笑同笑聲
佢之前有問過我試唔試針灸 不過我覺得好尷尬 又唔知要針邊到
你就好 我遲啲工作環境真心全部女 唔知點算
咁就等你好消息

咁你當我柒頭啦

工作環境全女/全仔真係
不過都唔代表冇機會嘅！緣份依啲野好難講

我純粹係讀嗰科多大過我嘅仔 但係個個都好嚴肅 或者好flirty咁

其實我覺得無人會讚豬西靚

問下野都五個負皮

你啲同學好極端
緣份我都信架...但佢好似從未都冇真正咁黎過
個天成日玩我

我都覺得好極端

絲打唔會好似我咁A0啩？
我十八年 就進入十九年單身

話要針灸，入到房咪除哂D衫，望實佢下面有冇反應，冇反應你都可以收皮啦

我a0.5 比人玩完有陰影 個男仔仲要同我朋友一齊左 宜家成日睇到佢地哂因愛 雖然我已經對條友冇哂感覺
就迎接21年單身

btw 就係我個名個由來

追左少少post
咁既然佢都溝緊你咪互動多d囉
最緊要唔好踢都唔郁一下

多d觀察下佢個人係點
傾多d計深入d咁囉
無喇

絲打我覺得你搞笑

佢有溝我咩？

我真人淨係識9up或者好認真
而且對人地啲反應勁唔敏感 人生已完

點解咁講
點解！我成日都比人話我搞笑...

依啲仔不要乜罷啦

有我陪你單身

唔知啊字裡行間覺得你份人好似好好笑咁

係 當上左一堂 連朋友都睇清埋 唔係嬲佢地一齊而係唔開心個朋友已經完全冇理我感受 飯局叫埋個男仔一齊食飯..最後我冇去

可能我唔夠大方 仲會覺尷尬同埋唔想見到佢地做埋啲sweet 野

我覺得係你朋友唔識做
係我都會覺得唔舒服

好不安 咁都feel 到
其實都唔知係咪好事 平時都試過同人傾兩句就話好搞笑但我冇搞gag 架
btw 診所個姑娘都話我個人好開心 成日好好笑容

算啦 都唔知之後聚會佢會唔會繼續叫
我潛水算
我地離哂題

話對波敏感 大夫可唔可以檢查下

咁咪好 應該幾受歡迎

我都成日笑 一見人就想笑
不過唔開心 好大壓力

係喎離左題添

其實點解下下都要露對波出黎

多啲主動約佢出黎食下野

仲有 如果佢係樂意同你wts既 你可以多啲講下自己既野 有時表現下弱既一面 等佢關心下你

溝仔經驗豐富

好想俾佢關心

好啦我搵日搵個藉口whatsapp下佢

我諗佢會就你既
唔好藍剔人

問佢：想唔想調理下我

好鍾意佢啊
我試下whatsapp下佢啦
好想俾個哥哥type男朋友攬

我係要人地做我男朋友唔係sp

我有阿妹，同佢好frd
有d女仔知我錫阿妹勁buy我

想問樓主
你地第一句wtsapp講咩

把你老母妹

點樣傳統型

巴打你sell梗自己？

未send

唔識解釋

絲把就算比你溝到手但你之後又出國，
其實是咪玩野

我想講唔好咁進取 利伸比女追會覺得好煩

咪咁毒啦 成年人黎㗎你

其實呢個年代仲邊有分邊個主動

無搵你咩

順便提下啫
係咪你講既哥哥type

大大聲笑咗

同佢講我想比你調理下
今晚夜唔夜

咁如果你情我願都冇乜問題姐

我摺到hi都唔敢say

我對溝仔零認識

所以我咪想主動撩佢
但係我怕醜

又點

俾個閪佢把下脈

我拎左人電話趕時間冇俾電話人

如果男朋友阿妹係嗰啲妒忌心重嘅就不了 不了 不 了

鍾意有兄弟或者家姐嘅多啲

點對你？

溝仔做到好似免費雞咁 邊有人咁on9

問佢我個閪係咁出水,係咪傷風??

笑左

不過屌你老母

你試過驚到block左人
咁會唔會唔敢覆人wtsapp藍剔人

內裡嘅野邊個知啊
btw你幾時搵佢啊

如果我唔block人即係珍惜人
留得係contact list嘅任何人我都儘量唔會藍剔佢地

所以我成日俾人藍剔

樓主，我覺得你要從醫藥知識交流，開始入手，熟左再慢慢把握機會傾whatsapp

你覺得女仔會唔會太怕醜/毒藍剔人

係呀 孤獨終老啦

見佢就臨走都會去藥材鋪
whatsapp就唔知 可能飛左先
佢叫我係嗰邊都要調理身體
有咩唔明唔識就問佢

我都會問佢中藥野
佢都會主動教我

因人而異
同埋睇你上句講左咩囉
我會俾人嚇親

不過唔想block會打完場 唔想個男仔嚇親

屌 人間冇愛

咁你慢慢黎啦，要時間熟落左先，不過你唔知人有冇女朋友，抱住一半期望先

我次次鍾意親啲人都有女朋友
之後我就離場自己一個灰 仆街今次唔好又係咁

幾高

就走就唔好攪人啦，搵人zip時間？

［急問］響外國食咩或飲咩可以降火？

返左外國之後咁樣問佢

其實成日藥材鋪都好歡迎我
因為我成日笑同好吹得水又鍾意中藥野
佢都叫我細路
所以我覺得佢係當我係妹多啲

我定佢

我如果想搵日zip時間之前嗰啲人應𠄘左啦
我拍拖係想結婚 係咪好on9

咁又真，樓主你都冇咪時間，好難培養到感情，你要考慮

諗起個post好搞笑

佢知我九月已經開左學 今次係返黎探親架啦

不過你都啱嘅

你走左，就算有得發展都冇用，剛剛開始，有幾多感情

屌
我好鍾意依個人啊
我好少鍾意人架屌
好傷心
Molamola

佢直接主動俾電話你定俾卡片？

可唔可以俾埋佢電話我 我又想請教佢中藥野

係事實，timing問題，你懂的

直接俾電話
不過佢話係知我又要返外國所以俾我

好唔開心

不過屌你啊 去藥材鋪問啦

同你傾傾下，終於有個結論，我都有認真爬過你d post

直接俾電話有機

開心share吓都唔得

明知係異地戀都仲要開始，咪盞攪。你都話人地係傳統人，人地可能真係會on居居咁等你。你同佢又冇乜感情，你敢寫包單係外國遇到個更加鍾意嘅唔會去馬？人地on居居咁等可能又會miss左比你更好嘅女仔。如果有緣嘅你讀完書會返黎嘅話自然有機會一齊。

你地幾耐見一次？
有冇俾咩signal佢？

如果我係個男仔，有女拎左我電話又冇搵我，又冇喵表示，我會覺得自己冇機

lm

我上一個鍾意左佢十年

我只係想講，你咁樣係會打亂左人地嘅生活，跟住自己就走左去。你覺得咁樣係唔自私嘅咪去馬囉。

我覺得佢講得岩

幾日見一次
冇俾過signal佢

笑左

算啦咁
我仲灰梗其他野

對唔住

好啦唔洗再教我啦
我唔搵佢啦

咁咪慢慢黎 可以做朋友架啫
whatsapp 下問下問題我覺得ok
可能傾耐左其實唔岩自己呢
理想與現實可能差好遠
所以我覺得唔洗迫自己唔搵佢 多個醫師朋友唔好咩

女人溝仔簡單咁多

啱啱又俾老豆鬧
鬧完灰到唔想再係理實同任何人有接觸

咁咪好 可以輕鬆走無留戀

我老豆困擾左我好耐
唉早知唔返黎 又要遇到個鍾意嘅人 又要俾老豆鬧 好撚灰好想死

要講嘅啲巴打都講晒我身體好差 都想搵個中醫睇下 介紹嚟

又黎喉住佢
自己出街搵

本身有野煩就唔好諗啦 拍拖只會令你更煩

我開左個post

其實係單向俾佢鬧 唔係吵 我一句聲都唔敢出

但係我煩梗嘅野係沒完沒了

點傳統法先？

算啦 我仲要讀多三四年 又要實習兩年

我係佢條仔 唔該唔好再煩佢

好奇一問
係絲打你自爆？
定你老豆mon連登認得出？

個醫師鴨黎 我上過

男人狗公
女人姣
完

我睇到啊
係另一個post

佢可能關心你者

冇啊佢唔知 佢鬧我其他野姐

絲打唔好唔開心啦 心情好啲未
我終於問左佢幾歲 佢答我大我一半多啲啲 姐係三十幾定四十幾

咁峰迴路轉

開心返啲啦

大我十幾年 佢今日睇埋我隻腳仲問埋d 好尷尬嘅問題
應該唔洗覆診 FF完畢

佢

咁你都一定好唔靚下

咁岩嘅！！！
我今年開始都有睇中醫，
身體有啲問題要個個星期睇佢，
佢又係好温柔斯文嫁 [size=3]

我初初又係好瘋狂上網search佢fb
不過冇add佢。
幾個月之後，佢同你醫師一樣，又係俾左電話我囉
有次出街見到佢，say左個hi,
之後佢都有whatsapp 返我問我係咪做完野呀嗰啲

佢有時幫我把脈都話我心跳好快

不過慢慢我又開始冇咁瘋狂，
因為可能係當時自己病，
比較軟弱姐。。。
但都仲keep住每星期覆診依加！

咁都搵到佢fb 我搵唔到得佢中文全名

有有錢靚仔追過

不過唔重要

首先要問下佢有有鐘意既女仔先啦
約佢出黎食飯 睇戲咁

傳統 型男仔

我都係得佢中文名咋
之後你search下佢個名，中英都試下
E.g. 陳大文 / Chan tai man
跟住我揾到佢讀咩u
繼續揾揾揾。。。
總之你都試下

不過我發現睇到佢facebook ，
佢好似俾我想像中更leung

我果陣搵左一陣就放棄左
我搵到應該都唔會加佢
我睇果個中醫都係毒毒樣但好funny
咁佢問你係咪做完野果啲有冇再keep contact

因為我平時喺新界睇醫生
但個日喺九龍做完野
完全冇諗過咁都撞到
所以剩係好驚咁答"係呀"

完

仲以為係whatsapp tim

係whatsapp ah!
佢: 做完野？
我: 係呀

咁樣囉

不過佢冇再whatsapp 我，但我有時好肚痛胃唔舒服都有whatsapp佢，佢就笑下咁囉
又會叫我揾下屋企有冇一啲陳皮deb 下

其實佢可能覺得我煩
不過我都覺得多左個中醫朋友咁
(可能佢唔當我係朋友)

笑左 個對話
應該唔會覺你煩嘅比得電話你
我都想唔舒服果陣可以whatsapp 問人

你又點呀？
繼續分享下丫

好攪笑
第一頁d回應

感覺樓主根本想謀人間鋪

自己有人追, 但自己想追個有鋪既

我自己屋企都有啲 同樣係讀專業 洗謀人
仲有上一個追我嘅係真有錢仔 不過我唔鍾意有錢人 仇富

留名

我已經冇咩分享lu 上面講哂
個病終於好返 冇得見佢
佢之前會問下讀緊咩啊 做咩咁頹啊 我就伸下好多功課 佢又講返佢果陣讀醫都讀到想死咁果啲
今日佢竟然主動同我講88啦但佢一講完就秒速入左簾後面又勁細聲 佢地又忙緊所以最後我默默咁走左

你不如話自己係異形啦

我感覺自己同好似
我又係讀書final year壓力大開始病
之後睇醫生佢都會問我搞咩
又會分享我聽佢住hall嗰陣係點樣
佢變左我私人社工其實
我今年真係習慣左每星期見佢一次
Bee lee ba la半個鐘

遲啲好返晒都唔知點算

你地已經係朋友啦
可以傾半個鐘咁耐 我傾十幾分鐘炸
診所都幾忙 佢成日都要出返去針灸果啲
你應該會有失落嘅感覺
btw 你咩事睇咁耐

Um...我肝鬱呀

咩黎 仲要睇幾耐
我皮膚病

姐係我心情唔好壓力大
搞到勁多瘡
又成日肚痛肚疴
個胃又頂住頂住

好彩都慢慢好緊
相信2017年一定會好

慘 但識到醫師
你係煲藥? 我厭太麻煩轉左沖劑

煲呀，佢話煲好啲
但真係好麻煩！
有時返完半日工，明明夜晚約左朋友，我都會快手快腳煲好先再出，費事夜晚返黎搞到半夜
唉！後生細囡成個呀婆咁

另外樓主，咁你有咩打算呀？

我都覺煲啲藥效快啲 仲苦好多但我太懶

係呀！
咁你有冇同佢聯略？之前諗住點？

冇啊 邊敢問佢拎電話 通常都不了了之
同埋佢大咁多都有啲卻步
所以你加油 等你地好消息

你醫生幾大呀？
我嗰個廿尾咋

佢應該31 32左右